Weg met je kleren behalve jij shirts en kousen. "
We hebben aarzelend uitgekleed; arme Harry Dale weende bij de gedachte aan de gevreesde straf.
Ik vond het ook verstandig om een ​​lang gezicht te trekken.
Het dokter spreidde een handdoek over zijn bank en zei dat we zulke ondeugende pikken hadden dat we constant zijn sofa vervuilden.
Hij verlangde toen dat we knielden erop met onze hoofden naar beneden, en onze staarten goed omhoog.
